【新崗位】尋人組！尋人組！

我地係哩場運動 由6月9開始 不斷進化
3個月 大家都搵到自己崗位
物資組 有
起底組 有
文宣組 有
勇武組 有
哨兵組 有
樹窿組 有
車手組 有
校車組 有
魔法組 有
法援組 有
屠龍 岩岩有
等等

班狗亦都不斷退化
個良知塞左返去老母個閪到
下下攞人命
開始有人被叫雞 被消失
好快我地可能比人被自殺
我地唔可以慣！我地唔可以做支那！

革命尋人組正式進場！
手足一個都不能少！